【校園 愛情 師生戀 】『甜』《女校校花與女神搣時》

【校園 愛情 師生戀 】『甜』《女校校花與女神搣時》
第一次寫故，各位巴絲高抬貴手多多指教，咪撚屌喊小弟，多多支持
唔係gay故，不過配合劇情需要，主角都係會同佢班巴打有啲好gay嘅行為，d腐女絲打咪攞嚟ff

9月1號
我，係光復中學度讀中五，樣正正常常，順眼唔樣衰，黑黑地瘦瘦地咁。可能因為我玩課外活動嘅關係啲師弟都認識我，但喺學校入面唔算係啲咩大人物，老師亦都唔會特別留意我，只可以話我係一個普普通通嘅中學生。由小學開始就係呢間學校度讀書，冇錯即係我將會係一間男校躲過12年dry都仆街嘅生活，不過呢一層我早就知，事關係我升中學嘅時候係welcome day已經聽過d ching係度唱一首屬於光中嘅民謠...
（音:森林和原野）
是A 也是0
是A0 也是單身
入得光中預咗hehe
渡過這六年
不過，今年我唔再想做一個普通嘅中學生，我想做一個係學校入面能夠留下歷史嘅人，我想做學生會會長!!!!!!!!!!!!!!
事關負責學生會嘅teacher in charge係中一教過我中文嘅唐老師，佢畀人話似肥版三上悠亞，頭髮長到落背脊多啲啲，隻眼淫淫地咁，嘴唇細細令人有一種衝動想咬住佢嘴唇同佢瘋狂打茄輪，塊面尖尖地，每日都搽少少胭脂返學，算係少少肉感嘅靚女，但係男校飢渴嘅環境，佢已經係我哋心目中嘅女神。
返到學校門口，又係果啲重複在幾百萬次嘅情節，就係個濕9訓導主任拎住個file去拍啲學生pat陰落嚟，如果頭髮過眉？校服規章一次，不過身為係度生存在幾年嘅老屎忽嚟講，簡直係無難度，自從F.1抄過一次之後，我已經將成份手抄版本scan咗入電腦，仲帶咗幾份係書包，交罰抄？易個食生菜啦。
過在無耐，就要入禮堂聽下啲老師9噏，而琴晚係度通宵heymandi 同啲女講我係車巴即出r佢吹水，之後同佢介紹我㗎黃色無價低排放戰車—冇錯係唔撚洗錢9撳密碼開鎖嘅支那ofo單車嚟講，嗰啲乜乜柒柒就等於安眠曲，晨早流流個禮堂啲冷氣咁撚jeng 梗係gaygay哋捱喺我老死膊頭補眠啦。
『屌，咪撚訓啦柒頭』我老死阿牛兜嘢攞個bell醒我，之後望住台上面，嘩一日不見，如隔三秋，見到miss tong 就想去玩下賓周，佢今日著果件白色恤衫完全突顯咗佢比得上三上悠亞嘅車頭燈，件恤衫仲透透地隱隱約約見到佢個白色lace bra，連埋佢對黑絲，真係令人精神啲嘅，不過唱完國歌，為我哋立國時犧牲嘅義士默哀三分鐘之後，係台上嘅老師坐低晒，miss tong 亦都埋沒係一班老師之中，而我亦都終於可以唉係個冇瞓過兩個月嘅仆街on9 死基佬嘅膊頭度補眠。

係個早會完咗之後，我哋八個on9好似啲黑社會收數咁行上教員室，去教員室搵miss tong。今年淨係得我哋一個內閣所以要當選簡直係毫無難度，而當選咗之後，就可以同我哋一直攪開聯校嘅女校革命書院嘅靚女合作搞好多活動，我哋係暑假嘅時候已經見過佢哋，個個都好7靚。我哋冒著流鼻血流到失血過多同埋今晚j miss tong j撚到精盡人亡嘅風險上去交表，當我見到miss tong見到我哋交表嘅時候嘅笑容，我就知係暑假一直通頂做好嘅全年計劃書絕對無浪費，為咗miss tong，上刀山落油鑊，我在所不辭。
由於我哋學校嘅選舉非常之嚴格， 除非學生會嘅teacher-in-charge有教參選學生，再唔係佢哋都唔可以有正式嘅交流，以免老師通水畀學生 ，而喺正式去到選舉嘅呢一個月入面我哋都忙緊佢度搞宣傳，福利同埋suppourting school嘅事。MissTong個波有幾大有幾正我哋都唔得閒理，我哋淨係知當先之後就可以識到革命書院嘅女仔，不過嗰班友仔淨係喺度gup大波妹，全部都淨係喺度睇嗰個財政秘書Sophie。係就係幾靚嘅，不過係周街見到嗰啲公廁樣大眾面。我睇啱嘅係佢哋嗰個外務秘書叫做Mandy，喺嗰種得意style嘅女仔，塊面仲有啲baby fat，隻眼大大的圓圓地。佢個套旗袍校服完全突顯咗佢身體嘅線條，雖然就咁睇佢個波只不過係a尾b頭，不過勝在有條白滑美腿，patpat又翹，喺嗰啲純情學生妹feel。不過佢又收收埋埋，見佢ig啲相都包到密密實實。不過我撳入佢ig睇佢啲相，佢個笑容真係電撚暈我，等我當選之後，即刻約佢出嚟傾下今年嘅活動，順便養下眼。
1個月後
『校長各位老師各位同學早晨，我係今年學生會候選內閣嘅主席。我哋今年將會舉行好多活動，例如班際籃球比賽，足球比賽同閃避球比賽等等，我哋亦都搵緊另一間女校同我哋合辦聯校 才藝表演，最後我哋會有一年一度嘅重頭戲，就係同革命書院協辦嘅聖誕舞會 有關嘅詳情要喺我哋當選之後公佈 而家就有請我哋嘅內閣其他成員出嚟介紹下我哋今年嘅活動，同埋我哋提供嘅福利同埋服務啦。』
係佢哋所有人都講完曬自己嘅政綱之後，就進入咗投票嘅環節。Miss tong喺禮堂樓下走上台，佢對巨奶喺喺上樓梯嘅時候喺度fing下fing呀引起咗全校嘅注意，當佢開始講嘢嘅時候先至 停止震動。
『好，而家進入投票階段，贊成嘅佢哋當選嘅請舉手』
全個禮堂大部分人嘅人都舉咗手，畢竟我哋係學校平時都有為何其他唔同嘅課外活動，同學投贊成票都係意料之內，只係得少數嘅人冇舉到。
『好，我宣佈，今年學生會就會由你哋擔任，請各位同學為佢哋鼓掌。』
當晚我哋就開始留喺學校同miss tong喺度講關於班際籃球嘅規程，事關lunchtime可以用嘅時間唔多，哋想趕係F.6 last day之前俾佢哋打完所有比賽，所以我哋係係學生會房傾咗好耐，參考咗nba 嘅賽規將會翻譯做中文同埋修飾下，適合返我哋嘅賽程。 而我哋亦都要需要睇今個禮拜完成埋班足嘅賽規同埋賽程，俗語有話，『睇波唔賭波，睇來幹什麼』我呢啲咁嘅窮撚，都無謂睇波，唯有交俾阿牛同番茄去搞啦，佢哋就返屋企繼續做同埋休息下，剩翻我一個上去教員室交份賽程比Miss Tong。
呢個時候已經係8點幾，學校既燈差唔多都熄晒，我摸黑上去教員室度攞份嘢比佢。
各各，我敲一敲道門
『入嚟吖』

鍾意嘅比下正皮

入到去，教員室只係淨返佢一個人，佢橋住隻腳，一隻腳頂住隻拖鞋fing下fing下咁轉張櫈過嚟。
嘩屌，佢呢個樣真係好撚正，完全好似一個av女優等緊我屌佢咁，我企定咗係到，個腦已經係度ff跟同佢喺教員室張梳化度papapa
『企係度做咩呀，快啲攞過嚟比我睇啦』
『哦』我將份野遞俾佢
『咦，上幾年嗰啲師兄都冇做乜咁詳細喎。』
『Errrr』我r一r個頭 『我有睇開NBA呀嘛，咪抄考下人哋分賽規囉』
『怪不得寫得咁有紋有路啦。』佢笑著咁講，見到呢個笑容，我個心已經開始融化，就算聯校係聯d豬扒，我都會照做，得到miss tong嘅稱讚同笑容，真係無價。
『係喎，其他人走咗未呀，我想同佢哋一齊食餐飯慶祝下你哋當選呀』
『吓，佢哋走咗喇喎，我哋呢幾日都好攰啦，所以佢哋七點幾嘅時候已經返咗屋企食飯lu』
『哦原來係咁，咁你諗住走未呀』
『快㗎喇，落去執埋啲嘢咪走囉。』
『我聽講你住沙田囉 我都係住嗰頭 使唔使我車埋你返去?』我扮到好似完全冇嘢咁，但其實佢呢一刻我又已經開始ff跟同佢喺車度車震嘅情景，唉，無計，鬼叫我個搣時咁撚正咩。
『喔，好呀』
『咁你快啲落去執嘢喇，喺停車場等你』
『55』我攞住份嘢9衝返落課室
Miss Tong揸嘅車係一架audi a3，以佢咁嘅年齡，買到呢架車應該有啲勉強，所以我懷疑佢係啲有米女呢嘅。
『上車啦，仲望』
『哦，好』嘩，我屌你老母，呢啲只會係連登甜故發生嘅情節竟然會發生喺我身上？我真係開心到哭𠹌咗。

冇人睇

開唔開追故模式都一樣

留下言比下意見

補翻 miss tong 衣著示意圖

上到車之後Miss tong 除咗佢嗰件黑色西裝褸，個紅色嘅bra就喺件白色嘅恤衫下面若隱若現。 架車每經過一次公路嘅涵接位嘅時候佢個波就震一次，好似係759買個啲啫喱咁彈，喺夜晚嘅公路上面車廂上面暗黃嘅燈，眼前嘅感覺真係一流 。

『喂，你望咩呀你』我比呢句嚇到呆撚左
Miss Tong望住我隻眼，再望住我隻眼望住地方。

Oh shit我心諗，今次真係仆街啦。
佢繼續望住前面揸住軚盤，攞隻左手一嘢拍落我大髀，而呢個時候，我諗住轉身過去同佢講

『唔係呀。。。』

佢隻手不偏不倚咁拍咗落我個碌而家硬到可以頂起兩支洗頭水嘅鳩度

『Oh shit』 我嗌咗出嚟，係硬到咁嘅時候拍落嚟真係痛到標眼水。

『sorry呀，我係咪拍到你嗰度呀』佢笑著咁講。

『下，冇嘢呀』成個場面勁尷尬，但呢個時候我谷得更加辛苦，底褲已經濕濕地。

話咁快，已經入到沙田，佢停低咗喺農民泰菜門口

（支持黃店:地址沙田橫壆街1-15號好運中心3樓186-192號舖）

一望過去發現原來已經收咗

『原來咁快已經收咗lu，不如你上嚟我屋企我煮個麵俾你食吖』

頂！我呢啲咁嘅毒撚，聽到有得上靚女屋企梗係lur飯應啦

『唔，好呀』毒撚係呢啲時候係會特別怕醜嘅

『咁你你等我一陣，我落車買啲嘢先』

佢就走咗去7仔度

過咗幾分鐘佢攞住兩袋擺咗落車尾箱 就揸車揸返佢屋企

『話說你住邊㗎？』

『我住...駿洋邨...』

『哦，咁咪好近囉，miss住溱岸9號咋喎，咁你一陣間返屋企好方便啦』

『55』

上到佢屋企，見到好靚嘅城門河夜景，佢屋企有一陣淡淡地嘅少女味，原來佢屋企咁大。

『你坐住先啦，我煮個面畀你食。』

『我就坐咗喺佢張梳化度玩電話』
望住佢喺廚房煮嘅背影，真係有用好正嘅人妻feel，好想將佢撳住喺個廚櫃到後入佢
佢係個膠袋度攞咗半打啤酒出嚟之後，就起勢咁飲，一罐，兩罐...

我睇得出佢有啲唔開心但，係我又唔敢問。

水滾蒸氣令到面前嘅景緻更迷幻，我係度諗，究竟有啲咩會令到Miss Tong咁唔開心...

喺茶几上面，我見到一幅應該係佢同佢男朋友嘅相，不過個相架已經爛咗，相架嘅玻璃亦都碎咗，佢應該係分咗手

轉頭，佢已經將兩個公仔麵攞到過嚟梳化前面嘅茶几度

『食啦』 可能因為飲咗酒嘅關係佢塊面已經紅晒

『Miss你冇嘢呀嘛？』

『冇，我冇事。食嘢啦。』佢好平淡咁講咗一句

我攞起筷子開始喺度食麵，筷子同豌碰撞嘅聲音突顯咗眼前嘅一片寧靜，佢隻眼已經紅晒，啲眼淚就快流出嚟...

『做咩事呀你』 我再問多次

『無嘢呀，食啦』呢個語氣十足我果時唔交功課，佢燥底嘅語氣。

食食下，佢眼淚開始滴落嚟，我擺放低碗麵，
拍一拍佢背脊，點知佢越喊越犀利，愈喊愈大聲， 佢趴係我心口面前，我個膊頭亦都因為佢啲眼淚濕曬。

我攬住佢，乜嘢都唔識講，等佢一直喊，喊咗大概三個字到，佢終於停咗。

『Bb呀唔好唔要我...』

佢應該醉咗

『唔係呀我係... 』 佢一嘢錫咗落我嘴度...

推

睇到入肉先嚟完，快啲出甜

都無人睇
不過寫緊

Lm

佢個嘴唇好軟，嘴唇同嘴唇嘅碰撞點到即止，呢個感覺真係令人羨仙慾死，佢倒轉坐喺我大髀上面，用佢嘅食指喺我嘅lin頭度畫圈圈，我粒lin頭硬晒，佢都感覺到我粒lin越來越硬，就開始係度上下撩。

Miss Tong解開佢恤衫嘅鈕，露咗佢個紅色bra出嚟，再捉住住我隻手係佢對波上面遊走。

好軟熟，真係好軟熟，我就好似啲小朋友食奶咁係度摸下摸下。

佢坐後咗少少，個patpat去到膝頭哥位，之後拉開我校服褲條褲鏈，伸手入去喺我條底褲入面抄我碌鳩出嚟，不過因為已經硬咗，無辦法將佢係個拉鏈位到伸出嚟。

miss tong 於是除開我皮帶，再解開埋褲鈕，硬到好似鐵通咁嘅小弟弟，就咁係我嘅老師面前展露無遺。

老實講句，其實都幾尷尬，但係佢無理到我嘅尷尬，用佢隻手揸住我細佬，鍊下鍊下咁，再用佢嘅gel甲係我嘅龜頭度打圈，有少少痛痛地，不過好刺激，係痛嘅時候夾雜著一啲莫名嘅快感，令我嘅龜頭不斷分泌出透明嘅黏液，係佢嘅手指之間拉絲。

我不自覺咁更加大力攬住miss tong，本來係到揸佢波嘅手亦都越渣越大力，我哋柔弱嘅呻吟聲充滿咗成個客廳。

Miss Tong 停止咗佢嘅挑逗，雙手擺喺背脊後面，「卡甩」 一下，佢個誘人嘅紅色bra就跌咗落嚟我身上，佢一手將個bra掉咗去梳化嘅另一邊。

呢個時候，呢一對我𥄫咗5年嘅巨乳終於毫無遮擋咁出現喺我面前，呢一次係我有記憶以來第一次親眼見到女人嘅乳房，嗰個粉紅色嘅乳暈，喺少少啡啡地嘅乳頭嘅襯托之下顯得額外粉紅。

佢一手捉住我嘅巨龍不斷係度劣，令本身乾咗嘅龜頭重新濕潤，再用另一隻手攬住我個頭，將我個頭埋沒係佢嘅雙乳之中。

『啊...奶我...』

佢用盡佢淨低能夠用嘅力講出來， 我伸出我嘅脷尖喺度圍住佢個乳頭打圈， miss亦都嗌得更加大聲，佢加快速度，不斷咁係度劣，之後，佢仲拉高咗佢條裙將我嘅龜頭擺喺佢嘅底褲出面不斷上下咁撥，雖然隔住條底褲，但係依然感覺到miss下面嘅濕度同埋溫度。

我一望落去，濕透嘅白色底褲，令到佢嘅西毛同埋西嘅形狀呈現係我眼前。

突然，佢減慢咗佢嘅速度，扭住個身咁起身之後座咗係我隔離，正當我諗住開口求佢繼續磨西嘅時候，原先坐低嘅佢，扒咗係梳化度，令到佢拉高咗嘅短裙再遮唔住佢嘅底褲，佢白滑嘅屎忽只剩低一條薄到透嘅白色底褲遮住，當我喺伸手去摸佢屎忽嘅時候，我feel到碌鳩，好暖， 好濕...

Miss 個頭係我雙腿之間，佢雪雪聲咁係度含我撚，上上下下，條脷不斷圍住碌鳩轉。佢個口嘅吸力，令到我有一種好緊感覺，我伸手向miss個patpat進發，可能因為miss有肉咁嘅關係，佢個屎忽真係好好摸，好有彈性，我隔住佢條絲質底褲喺度摸，嗰種又滑又有小小鞋嘅感覺 真係令人畢生難忘，但係，我越來越大膽，我將我隻手攝係底褲下面...

可能因為佢感覺到我玩緊佢屎忽嘅關係，所以佢亦都加快咗佢嘅速度，我感覺到下面好似畀人吸住咗咁。呢個感覺越來越強烈，強烈到開始有種觸電嘅感覺

『啊』 我嗌咗出嚟

Miss個口充滿咗我嘅子孫，佢lur返出我開始諗嘅細佬。

冇錯，我口爆咗我miss

Miss將我嘅子孫吞咗落肚，佢亦都不敵酒意，瞓咗喺我嘅大髀上面，我完全唔知點算，只可以等佢起身...

可能因為呢幾日不斷喺度準備選舉嘅關係，我都不敵睡意坐喺梳化度瞓著咗...

ok 幾滿意 收貨

Ching 又唔推

P牌仔推唔到

你㩒咗不推文喎ching
p 牌冇得正皮咋喎

係咩唔清楚，我係紙言都有睇

咩唔清楚

Ching P牌同時冇得推文

你都係p 你都推到呀

P牌會強制不推文 即使㩒咗推文實際上都係無推

哭𠹌咗

『嘩! 咩事』 我俾miss嘅叫聲嚇醒咗，半裸嘅miss望著我係校服外嘅細佬，佢用手掩住佢嘅雙乳。

我求先同你...

我下意識遮住我嘅細佬，我哋兩個非常尷尬咁望住對方，

『你，洗唔洗去沖涼先』

『好，但係...』

『知啦，你講無衫換呀嘛，衫褲我就無，借條毛巾比你抹身就有，你係廁所順便洗一洗啲底衫褲，轉頭攞個熨斗比你整乾佢』

『好，我將諗咗嘅細佬放返入底褲入面』

究竟點解呢一切都好似發生得咁奇怪，我一路沖涼一路諗，究竟發生咗啲咩事？

我決定冷手打過熱飛機冷靜一下

就係我chok緊嘅時候，淨係着住個bra同底褲miss tong 攞咗條毛巾入嚟，我哋隔住咗個玻璃對望咗一秒

『啦，條毛巾我擺係度，我順便去個廁所，唔俾望呀下』

講完，佢就係個玻璃企缸隔離嘅馬桶除低咗底褲，我就隔住有啲水蒸氣嘅玻璃偷望佢個西...

佢搣咗兩格廁紙，抹一抹佢嘅陰核，係抌咗張紙巾落個馬桶之後，佢望住我。

『做咩呀你，沖涼就沖涼啦，望住我打飛機，你咁想要，最多miss幫你打喇。』

佢將本身已經除到落地下嘅底褲踢開，再除開個別bra掉入洗衣籃，拉開度玻璃門走咗入嚟。

我見佢面上面又紅紅地，又聞到少少啤酒味。

唉，我心諗，好心你唔飲得就咪撚學人飲啦，不過，你飲醉我有得享受，咁又無妨。

我伸手扶住佢行過嚟，因為個雲石地板真係好線，佢一手捉住我嘅巨龍然後跪低係我面前係度吮我個龜頭，佢一隻手繼續捉住我嘅巨龍手口並用，另一隻手係度玩弄我兩粒波子，佢係下面望上嚟嘅呢個視覺真係爽。

含多冇耐，佢企番起身，刪咗個水喉，捉住我隻手拉我出去佢間房度...

哭埋右

見到個topic幾得意 幫你推下先

文呢

樓豬近排好乸懶 聽日出

留名跟進

去咗邊？

執緊啲錯字，等陣

入到房入面，佢用毛巾幫我抹身，抹嘅時候不時幫我撚下雀。喺幫我抹乾完之後，佢坐喺床邊用同一條毛巾抹身。

我坐咗喺佢隔離開始玩佢對車頭燈，miss發出嬌喘嘅叫聲，佢揼走條毛巾，然之後一手攬住我壓咗落床，對住我淫笑，嘟起個嘴錫咗落嚟...
佢伸手去玩我嘅細佬，細佬亦都受到刺激開始覺醒，我伸手向miss嘅小妹妹進發，佢嘅陰毛引導我去去攻擊佢嘅陰核，miss就攬實我，我要用食指同埋中指插入佢嘅西窿，miss嘅隧道非常之緊窄，我加速係度撩，我隻手指畀佢越夾越緊，手指頭感覺到越嚟越濕潤，淫水喺佢嘅蜜穴到不斷咁流出，miss迎呢咗高潮。

佢坐起身，將佢嘅雙乳夾住我嘅巨龍，不斷咁上下搖晃佢白滑嘅雙乳，夾住青筋暴現嘅巨龍，佢耷低頭，攞條脷不斷攻擊我嘅龜頭，我禁住佢個頭，將我嘅巨龍伸入佢個口，佢條溫暖嘅脷圍住我嘅龜頭不斷打圈，巨乳一下一下有節奏咁按摩我嘅巨龍。

----------------------------角色轉換分隔線----------------------------

其實，我冇醉，我只係想重新知道返戀愛嘅感覺。可以同我個男人黐埋一齊，係一個女人每日返到屋企最想做嘅事，男人嘅膊頭可以令人忘記一切煩惱...

『你日日都係學校留到咁夜』

『咁我要改簿架嘛』

『你有冇諗過我感受架姐』佢大嗌『日日返到屋企都唔見你，你學校放四點，我就放五點，但係你都仲可以遲過我返嚟咁多...』

『夠啦，學校果到我已經好多嘢煩，我一番嚟你又係到話我遲返，咁你想點先？』

『同你講咗勁多次』

『係呀知啦，放咗學就拿拿淋攞埋啲嘢番嚟，要改簿係屋企改呀嘛，我都講左好多次囉，係學校改簿會快過係屋企呀嘛』

『你真係食古不化家，講咁多次你都唔明』

『得啦，我好攰，沖涼訓覺。』

從此，呢一個人，就再無再出現過。

傻仔，你估我兩罐啤酒會醉咩，我唔扮醉你條毒撚邊度會夠膽搞我呀，亨，算你識啲嘢啦，碌嘢都幾大，技術又唔差，抵我幫你出咁多次火嘅。

『點呀，你想射未呀』我問佢

『呀 快啲，郁多啲，呀，好淋好舒服』

我個口感受到啲液體噴發，直噴向我嘅喉嚨深處，我既相乳亦都感受到濕濕暖暖嘅感覺，精液佈滿我嘅36d，終於，我可以體驗返呢一種滿足嘅感覺

----------------------------角色轉換分隔線----------------------------

『你今晚駛唔駛返屋企架，都夜啦，橫掂聽日星期六，不如你係度訓返晚啦』佢一路攞紙巾係度抹走佢對波上面嗰啲精一路同我講。

『errrr...其實我屋企人唔係成日係香港，所以都冇乜問題嘅...』

『好啦，咁去沖涼洗乾淨先訓啦。』

睇嚟佢已經醒返，冇再繼續醉，佢表現得好清醒咁同我講，睇嚟佢都知啱啱發生咩事。

可能因為大家都高潮咗幾次加上呢排都勁忙嘅關係，大家都好攰，所以沖第二次涼嘅時候都無乜點抽水，所以好快就沖完。

『miss 呀，我今晚瞓邊呀？』我抹緊身嘅時候問佢

『下，屋企得一張床架咋喎，你唔介意同我訓架可』

『冇問題嘅』

原來miss平時係裸睡，所謂入鄉隨俗，咁啱我有冇衫，咁梗係同miss一切裸睡啦，我個頭就挨咗喺佢嘅36d果度訓著咗

8:31am

可能係因為係三寶床嘅關係，我好早就醒咗，眼前嘅36d有d仲未乾嘅口水，正當我攞起電話諗住影低我嘅戰績嘅時候，我見到...
Whatsapp

一條未讀message

Mandy:聽講你哋成功當選喎，你今日係咪得閒出嚟傾傾嚟緊ball嘅安排？😆😆

shitt

sor 下次會早啲，我錯orz 自膠

So far,我幾鍾意
謝謝樓主，樓豬加油

睇下今晚可唔可以出多篇

lm

好慘
竟然冇咩人留意呢個故
幫你推下，我仲想睇呀

最近有份功課要做 所以會出得慢啲

如無意外今晚有文

連更兩篇謝罪

眼前嘅miss重係度訓緊，我起咗身坐喺床面著番啲衫

過多冇幾耐miss感覺到張床嘅震動起咗身，佢朦朦鬆鬆個樣真係好得意...

『喂 咁坐起身嘅 你一陣要去邊呀』

『冇，啱啱革命中學嗰個external聯絡咗我，約我今日出去傾下嚟緊ball嘅安排喎。』

『哦，係咁我話』 佢一路坐起身一路著返啲內衣褲同我講 『你餓唔餓呀，不如食埋嘢先走啦...』，佢谷起咗個嘴啲baby fat係佢塊面度谷起咗，好q咁望住我

望到miss嗰樣，我個心都開始溶化

『好呀』

佢開開心心咁就要出咗去廚房嗰度煲水，果然，我冇估錯，都係食返琴晚嗰隻公仔麵。

過多無耐，佢拎住個托盤，攞咗兩碗麵出嚟，擺咗喺餐枱度，我就係佢面攞起筷子喺度食。

『係喎你準備好啲文件未㗎？』

『琴日晏晝已經準備好咗個初稿啦』我唔夠膽同佢講其實係因為想見mandy先至咁早做完

『咁你仲唔快啲食？？？你約咗人幾點呀？』

『係喎』我攞起筷子，將個倒麵落肚

食完面之後，我返咗屋企換件衫，打咗po香城online，就準備搭巴士出去mk到搵mandy

不過，世事難料獅子山隧道竟然塞車...

正當我諗住攞起部電話同佢講我會遲少少到嘅時候

WhatsApp

Mandy:sorry呀我會遲少少呀 我搭緊巴士塞緊車
我:下係乜咁啱嘅我都係😂😂😂 話說你住邊㗎😂😂咁啱我哋都塞車嘅

Mandy: 我住沙田㗎

我: Wtffffff 咁啱嘅我都係你話你會唔會係同我搭緊同一架車㗎啦😂😂😂

Mandy: 下應該唔會喎，我見架車都冇乜人

而喺我眼前我就見到一個熟悉嘅身型，唔係呀化...唔係真係咁啱呀嘩

我: 你望下你後面 😏

佢擺低部電話望咗去佢後面

呢個時候我見到佢嗰個尷尬得嚟有好笑嘅笑容，真係好得意好girlfriendable，佢笑住咁走咗過嚟後排，坐咗喺我入面近玻璃窗嗰個位

『喂! 你跟蹤我呀？』

『鬼得閒跟蹤你，我住沙田耐過你呀，出世就係度住啦』

『咁得啦，以後唔使出mk傾啦，係沙田是但去搵間餐廳坐低傾咪得囉』

『咁又唔係嘅，Mk都有好多好嘢食嘅』

『咁你又啱嘅...』

睇你眼前呢個女仔，應該可以用美食嚟收服佢，啲人話 要綁住一個男人，就要綁住佢個胃，睇嚟呢一句，亦都識用係女人身上

『橫掂都塞緊車喇，不如而家攞啲嘢出嚟講啦』

『好呀，但係... 我未去過ball，唔係幾識點寫proposal 你哋識唔識呀』

『下！我哋琴晚搞掂咗喇喎，一係我一陣間send個soft copy畀你咁你可以參考下』

『好呀！』佢甜笑咁望住我 頂，我真係忍唔住呀，我真係好乸上一嘢錫落佢塊面度

『早知係咁，琴晚就唔使通頂打份嘢啦』

『嘩，原來你琴晚搞咁耐呀，下次你同我講聲先啦嘛，咁我send份嘢畀你睇你跟住改少少咪得囉』

『唔，好呀...』佢兩隻眼開始越嚟越矇，打咗個喊路之後咪埋咗眼

『你好攰呀？』

佢合埋眼咁答我

『係呀，星期四晚有friend生日，同佢通咗頂party room，連續兩晚都冇乜點瞓呀嘛...』

『咁不如你瞓陣先啦，橫掂都有排塞』

佢輕輕咁 唔 咗一下，就捱係塊玻璃瞓著咗

架車出咗隧道嘅時候，突然間轉個急彎，佢個頭就挨咗落我個膊頭度，啲口水流落我膊頭度

正當我諗住叫醒佢嘅時候，我內心同我講

屌你啦有女喺你膊頭賺到啦，仲嫌佢有冇流口水

我就一直俾佢嗌我嗌係我膊頭，直至到架車去到mk

我拍一拍佢

『喂，起身喇』

佢起身嘅時候，啲口水啦係度拉絲，之後頭髮亂亂哋咁望住我 論身材，佢一定冇miss tong咁正但係，佢真係好girlfriendable，望住你隻眼嗰下真係想激起你嘅保護慾

『落車喇』

佢攬住我隻手臂

『畀我瞓多陣先呀...』

『咩瞓多陣呀！搭緊巴士呀！到啦！』我真係哭笑不得

佢冇理到我，又恰著咗，睇嚟佢真係好攰，於是我要發動我嘅絕技，攞手指喺胳肋底度唧佢

『起身啦！仲瞓』

『嘢！唔要呀』

『再唔落車去到尖沙咀架啦！』

喺呢個時候佢先意識到自己係巴士

正當，我哋起身準備落車嘅時候，我先發現原來真係過咗站，我哋真係去緊尖沙咀

『最衰都係你啦！又唔早啲叫醒我』佢懶係嬲咁啤住我

期待 樓主加油

有文未

樓主呢